優進理財有咩用??

岩銀行打黎話可以免費update
想問下有咩用 除左排隊快d 之外

外幣rate靚dd

定期rate好d

張卡靚啲

三隻字：
「優越感」

咁優越呢

換外幣方便

可以同廢老一齊排特快隊？

冇撚用，因為人人都有

證明你已經可以做廢老

我覺得綜合紅色仲靚啦，起碼鮮艷啲，優進隻銀色唔靚

優越好撚核突

優進冇撚用
優越好少少 但都冇撚用

完

是，灰色既好清爽

恒生全部都好撚核突

恆生所有acc都係垃圾

人地就銀
佢閃粉都懶用

另外啡卡十足屎色咁

新年老母要我拎嘅利事封
更加核突

除左排隊快dd 都唔知有咩用途
私人貸款息係會低d 但我都未用過

係 打算過多排轉走啲錢去其他銀行

HSBC Premier 溝女

紫色卡靚d

唔會快
香港好多有錢人
特別係廢老
去vip中心都要等
一係畀人sell
Dklm

呢樣真，信用卡都廢過人

我都打算一係轉番過hsbc
一係citigold
但citigold 要放死150萬
又少分行

d cash dollar 人唔笑狗都吠

借稅貸息會低少少

勁難儲

大貓rc 反而仲好

唔係話唔駛等，係點都會快過普通戶口條隊

以為係 [多鳩餘] 添

優進得果廿個
交稅都唔方多啦
仲要借錢？

無用
而家用online banking 優先排隊無撚用
定期存款個rate本身都低 高少少都係廢
純粹係張卡靚啲

你有幾可去銀行

一年都去唔到兩次
上次去係拎利事封

agger
仲要有個銀聯logo

冇咩特別

張卡靚啲但係你平時有咩機會show俾人睇

優進平靚正2萬出糧戶口搞掂唔洗排窮人隊
優越就真係無撚用啦 要keep 50萬
我平時去銀行排優進仲快撚過我等優越

依家要jade 先得

Same here!!!

閃付

大學生冇固定收入去開佢都開咗個優進理財俾我，唔知有乜尻用

結左婚要包利是
優越理財打個電話就可以預訂新銀紙

優越可唔可以排優進條隊
真係好撚慢 排到燥

試過幾次排得慢撚過一戶
嬲嬲地順手downgrade埋佢

見好多銀行分行冇左20萬條隊

p.s.d錢係證券商 相信呢世都未必開到1M戶口

買樓做按揭會送優越
戶口長期得5位數

得幾百蚊係戶口都升到

最靚係green banking

毅進理財勁好多

我有優越 但成日排優進

無聊po

冇用，除左有得坐係到

優進條隊好多時慢過mass market 因為mass market 多 counter 優進一個煩客後面有排等
優越好depends on 前面d客多唔多transaction
就算開晒3個counter 都可以等好耐 唯有飲住咖啡等（不過肺炎冇得飲lu)

Btw優越張world master好廢 今年要當月簽8000蚊先有5%本地食肆同4%網購回贈 有錢都放Hong kong bank攞Premier Card

你估稅貸真係用來交稅咩

優進可以坐邊？
地下？

有d地方有優進centre

我都係

以前係free到你畢業後2年，之後要你有一舊錢/收你年費

但依家優進都冇限要有幾多存款

Sor 優越先有

條隊快少少咁大排
其實無分別

銀行服務排快隊。如果揸優越理財千祈咪去優越理財中心，仲慢撚過係普通銀行到排快隊

無用 排隊普通戶口嘅仲快過優進 優越

冇撚用
排個條隊d客9成都好多野做 有撚排等
相反排普通隊仲快 因為9成都係入錢拎錢 冇咩做

利申 撈銀行

等你唔記得cut 又唔夠儲款 就收你手續費

博有班傻仔放唔夠廿萬
收你幾百蚊月費

一年都收埋百千幾萬

轉用CiTi Gold

上年開始免埋月費

有時排優進仲耐，優進開兩個普通開四通，屌佢

有咖啡飲

愈有錢嘅客愈撚麻煩嘢搞愈做得耐，大把人幫公司入數自己有優進都去排啦，根本同孖屎冇分別，擺得果十零廿個你估自己係皇帝呀？香港大撚把有錢人

如果間分行多公司入數，普通隊一定係排最耐，正常最快應該係廢老隊，九成都係拎生果金

呢個真
優越先叫好少少

屎色

唱外幣，做定期個價靚仔啲